外交部 FB貼文：羅冠聰是不知悔改、徹頭徹尾的反中亂港分子

【「港獨」分子羅冠聰在雅典民主論壇的表演再次證明他是不知悔改、徹頭徹尾的反中亂港分子】

昨日，駐希臘使館發言人表示，這兩天，雅典民主論壇正在舉行。我們注意到，香港分裂骨幹羅冠聰也在受邀來賓之列，並被安排在今天上午的小組討論中發言。羅冠聰在發言中公然攻擊抹黑中央政府，詆毀「一國兩制」，美化暴力極端行為，鼓動外國勢力干預香港事務。作為中國駐希臘使館發言人，我認為有必要就此澄清事實，闡明立場。

在雅典民主論壇網站的介紹中，羅冠聰被冠以「政界人士和社會活動家」頭銜。我想告訴大家的是，他是「港獨」骨幹，曾因煽惑他人參與非法集會被法院判處有罪，是煽動組織近幾個月香港極端暴力犯罪行為的幕後黑手之一。羅冠聰在參加此次論壇期間罔顧事實、顛倒黑白的表演再度證明，他是一名不知悔改、徹頭徹尾的反中亂港分子。中方也堅決反對為這樣的人發表反華言論提供講壇。

一段時間以來，激進暴力分子在香港大肆破壞法治和社會秩序，其行為完全超出了集會、遊行、示威自由的範疇和底線，已演化為極端暴力犯罪，嚴重威脅到香港的穩定和市民的安全。迄今，已有包括警方在內的數百人因暴力犯罪受傷。

上述暴力行為已引發所有真正關心香港前途命運的市民和內地民眾的憤慨，也遭到各國真心熱愛和平與自由的人士的唾棄。

任何國家和社會都不會容忍以民主自由、公平正義為名破壞法治和進行暴力犯罪。為暴行美言和開脫，甚至鼓勵暴行，是對法治精神和公共利益的公然挑戰。

香港事務純屬中國內政，任何國家、組織與個人均無權干預。中國中央政府相信，香港特區政府有能力止暴制亂，恢復秩序，維護香港的穩定和法治秩序。任何人試圖以任何方式搞亂香港、削弱中國都不會得逞。

----------

歡迎關注公署官方微信公眾號(帳號:fmcoprc)，希望為你提供豐富有益的資訊和便捷周到的服務。

[行動POST] 想要靚畫面？銀髮族48小時靜坐咪就係機會囉

警總靜坐現場，有老人有中年人有外國人有後生仔。

好多中年帶哂席同櫈黎，準備過夜。
想有新行動？想要靚畫面？咁你就快啲過黎啦

今日攰唔出都唔緊要，準備聽日接力

同我煲大佢，唔好當銀髮手足係condom

姐係佢做得岩

羅有 Nobel prize 提名喎

中共好驚佢真係有得拎奬

唔止謝sir，連er er er sir都……

睇完之後記得↓

口交部

羅冠聰已經上升到外交官層面

眾志=左翼大中華膠=中共雙面間諜
全世界都知！

講緊自己